支持難食黃店就係對用心煮的黃店唔公平

老老實實 一人一間難食到仆街的黃店
我先 葵芳 吉一野

下 正正常常喎

我覺得正正常常唔難食喎

講難食既黃店一定係本地薑
酸辣米線夠膽死比個清湯 一啲辣都冇 上面加塊新鮮檸檬比我
之後我叫佢加辣比我 佢比左包辣椒油我
真係冇下次

吓 我覺得正正常常

正常小食店質素

對咩唔撚住？
咁係咪只可以日日食全港最撚好食果間 食親第二間就對唔撚住佢？

唔係想攻擊黃店 但說好的比意見啲黃店鼓勵進步 實際上點操作 又唔係間間都有ig

簡完黃之後梗係簡間好食d 咁都叫踩 邊度鬥黃
玻璃心到

灣仔？

係太難食定係樓主太嘴刁

樓主平時食開咩？

完

唔好食咪揀第2間 唔駛係咁上黎抹黑 過主喇

認真只會簡好食黃店
龍門依類難食到飛起街知巷聞但都唔改善
直頭對同路人一種侮辱（不過連登講龍門難食好似係死罪）

上網搵到張圖

樓主食開屎，食返正常野唔慣

試下善意咁同黃店店主講下你對佢地食物嘅意見
仲有大家未試過嘅同路人,唔洗太理D cm去試一次再自行判斷好唔好食,而家d分化L真係太多

檸茶皮檸檬跌左落啲湯到

我當初見到個時都係咁諗

咪臭係 日撚日見到呢d post都煩
乜撚嘢對唔撚住啫？開個post有咩意義？
內容又唔撚係鼓勵人同老闆反映意見。
乜撚嘢叫同路人互相支持呀？

玩分化好易嫁咋,當對家係想玩嘅每開一個POST用十幾個人推,已經好多人會受影響,呢排日日都比人攞兩三個對象黎撚我地